（我的英雄學院小心）等我黎教點樣駁返火影狗反自己套動漫

佢地遲下可能會反 主角5%唔夠打就用100% 當100%唔夠打就開一百萬% 跟住收皮
但大家可以用以下句野

其實螺旋丸係鳴門絕招黎 用呢招做根底發展有咩咁出奇？
你睇咩漫畫都係咁
照你咁講 咩漫畫既主角都係on9
浪客劍心飛天御劍流 龍珠 龜波氣功 hxh小岡 猜猜拳 我的英雄學院 one for all
冇左螺旋丸個個仲係鳴門？
小岡唔出猜猜拳唔通出星爆氣流斬咩
要反火影都唔好用呢d藉口啦
用下個腦再諗過啦
改一改啲主角名就得

推

一拳連招都無, 衝埋去齋揼, 垃撚圾

唔好再開post好唔好
我係叫你用下個腦

你駁到我啲point咪唔開囉

咁人地個post真係有講中左海賊王既缺點，雖然唔係全中，但事實真係有呢種事
而你只係想講鳴門唔夠打就爆九尾，咁鳴門事實實力上就包埋九尾
鳴門死=九尾死
唔爆九尾，九尾都自己出黎啦
至於其他熱血漫主角鎖血又有幾奇，熱血漫就係咁，套套都係會谷底反彈

火影忍者啲角色個個好似蠻牛咁...靜係識硬碰硬....
好似阿斯瑪對住飛段...
唔會分析下對手的能力..或者試下招
靜係識噴火燒飛段..最後燒返自己...一刀俾人插死...

嗚門又係....同所有敵人打交靜係識用螺旋丸...
細舊唔夠...就整舊大舊...
呢家大舊啲唔夠打,跟住就加幾塊野轉
玩緊爆旋陀螺咩 加塊鐵撞鳩人

去到最後...我屌你老尾...高達大戰，唔講以為睇緊基拉加阿斯蘭打飛鳥真...下下都大炮，我以為基拉開部高達開大炮同浮遊炮

敵人同主角無限進化無限翻生...死完又有人講完野就有新力量就出返黎打...勁撚過鎖血，屌佢老尾

係火影忍者的世界完全冇格鬥戰術，一野就大炮螺旋丸，唔夠人打就嘴遁
講真,如果火影忍者啲角色一開始用嘴遁，講完野就變好人, 好多時唔洗打得咁辛苦, 有機會嬴到比自己更強的角色

套野啲查克拉無限用 不停破壞自己啲設定，重笑人爆壞設定，一舊屎比一舊屎

我個post都講咗你啲point喎 又雙重標準？ 你地重要加埋高達喎 成套野改名未？ 火影高達
姐係人地鎖奇就奇 海賊班鎖血就唔得
走去講作者設定唔爆九尾唔得 咁路飛個設定唔夠唔爆四檔唔夠人打啦 所以話兩套垃圾都有得比？

不如你駁下我改咗做路飛同橡皮個招野先啦 用下個腦黎駁我

我有講過路飛唔俾開四檔 路飛下下衝出去送死又係講得唔岩？

將係歸類為火影撚姐 你啲火影撚fd唔俾人用橡皮既招做基礎 我咪屌你個螺旋丸囉 你要做代表黎駁我咪屌埋一份
咁嗚門衝動衝過去俾佩恩插 送死又講得唔啱？ 阿斯瑪燒自己又講得唔啱？

既然你冇講唔俾開四檔 衝去送死個題材又唔錯 不如大定互駁送死依樣野 我一定都講緊海賊王套野垃圾 我都成日屌佢衝去送死 乜招乜招唔好理 咁你又駁下依個
咁嗚門衝動衝過去俾佩恩插 送死又講得唔啱？ 阿斯瑪燒自己又講得唔啱？

你到底有冇睇火影，木葉個陣除左鳴門仲有邊個可以去打佩恩？佢幾時有衝動過去打佩恩，係衝動既話自來也死左就即衝啦，阿斯瑪燒死自己就叫冇戰術？

有啊 佢見到條女死咗就即刻衝咗過去嘛 咁經典點會冇睇 點解唔識冷靜？條女死咗衝過去有幫助？既然自己有多個仙人分身點解唔打埋落去？唔係有九尾套野就完咗
阿斯瑪有埋你地最愛既鹿丸喎，咁都唔識用佢個頭腦？以為好有信心可以燒死飛段 點知反燒返自己 最聰明既鹿丸睇住阿斯瑪死

我就會估你地會講 當時咁急點知反應咁多 又冇咩情報好難打 但之後一戰都可以用腦黎報仇

我就留名等睇海賊王唔知幾多年後會唔會用腦打低黑胡子先 不過以佢性格應該唔會

佢條女走去保護佢wo，阿斯瑪死劇情需要有乜好講，艾斯死就真係on9翻轉頭送頭，至於下下都講戰術，咁既話，不如講埋點解卓洛下下有新招就秒到對手？

不過最衰路飛冇九尾 好似泡泡打和平主義者咀 唔夠人打一定要走佬 所以咪變咗逃跑王囉 兩年後就一野秒 四王走完可能廿年後掛

阿斯瑪送死就有咩好講 艾斯送死就要講 雙重標準

但艾斯死得on9嘛，之後又要出返個人黎代替佢
有意思？明明艾斯呢個角色好有潛力，阿斯瑪死左wfc咩

人地理9您地香港咁細市場咩，人地睇個大圍銷量